（結他JJ入)新手彈唱問題

我自彈自唱嗰陣唔知點解一掃啲複雜啲嘅Chord就會甩晒beat然之後唱唔到，我想問呢大家一開始嗰陣係唔係都係咁，同埋有啲咩解決嘅方法？

我依家都淨係可以每拍一下咁樣掃先可以唱到

個個都係咁架啦 彈彈下就冇事 一星期內

掃熟左先 (即係熟到可以一路彈一路同人傾計咁...)

同埋可以試下一路掃一路用腳打拍子, 熟左個beat 都彈唱都有幫助的

師兄有冇咩歌啱新手推薦比小弟

己經遺忘左做新手ge 日子..

其實揀啲自己鐘意ge 歌, 彈番簡單啲都練到野ga ..